# เพิ่มแพ็คเกจให้กับส่งข้อความได้ไม่จำกัดLINE ProPro+ LINE #
หลังเปิดให้บริการทั้งแบบฟรีและแบบแพ็คเกจที่จำกัดจำนวนข้อความที่ร้านค้าสามารถส่งได้ในแต่ละเดือนล่าสุดได้เพิ่มแพ็คเกจมาให้อีกแพ็คเกจคือแบบและที่ไม่จำกัดจำนวนข้อความแล้วสำหรับแพ็คเกจจะจำกัดจำนวนผู้ติดตามที่คนขณะที่จำกัดจำนวนสมาชิกที่ไม่เกินคนแต่ทั้งสองแพ็คเกจสามารถส่งข้อความหาสมาชิก
รวมถึงโพสต์บนวอลของร้านได้ไม่จำกัดโดยราคาแพ็คเกจอยู่ที่เดือนละบาทและอยู่ที่เดือนละบาทส่วนแพ็คเกจเดิมแบบไม่คิดเงินแต่จำกัดปริมาณการส่งข้อความที่ข้อความต่อเดือนและแพ็คเกจที่ส่งข้อความได้เดือนละข้อความในค่าบริการเดือนละบาทยังคงมีอยู่ให้เช่นเดิมครับที่มาค่าบริการมีทั้งราคาตามจำนวนหรือจำนวนข้อความครับตามรูปเลย—นี่ไก๋เอง
LINE LINE Pro Pro+ Pro Pro+ Pro Pro+ Basic gd_ab LINE follower pic.twitter.commFpRAgHNxs gd_ab May 